夏蘭特今夏逃離多蒙特！拉奧拿已有行動

夏蘭特（Erling Haland）是當今球壇新一代中，最具名氣的球星，他的未來牽動著頂級豪門的心。如今巴塞在夏蘭特爭奪戰中，佔據了優勢地位。

根據《加泰電台》報導，夏蘭特下季將不會留在多蒙特，他的經理人拉奧拿（Mino Raiola）準備將他運作到巴塞，因為這位超級經理人，想要通過這單轉會案，來打好和巴塞之間的關係。

夏蘭特如今才20歲，但他已經是球壇最優秀的前鋒之一。看看他今季的數據——15場19球。如此效率，比之巔峰「美C」也不差。

目前，有意夏蘭特的球隊很多，包括大巴黎、皇馬、巴塞、曼聯等頂級豪門。接下來，就看各方的運作了。

下欄凸1.8億都值，仲好用過麥包

包皮去其他聯賽對中下游唔會有位爆

又係拉奧拿

準備將他運作到巴塞

垃圾支那文筆

一早set咗轉售條款啦 一比到價就要放

依條撚樣正宗吸血鬼
中介人既費蛇

條友個合約好似set 左幾多錢放

8x m

想睇佢對下利會點

咁平，老閪都買

但好似再下一個夏季轉會窗先生效

對佢黎講球員的確只係貨物

咁係運送而唔係運作

唯快不破

既然我做唔到球員
做經理人都唔錯

樓豬係咁

去疤菜做義工？